斷食撚一問

有冇人斷食完、食野後仲肚餓d？

利伸：16:8 第三天

偽科學